疫情凸顯了金所說的兩個美洲，但疫情也加劇了這種差距，主要是通過社會學家所說的“機會囤積”——或排斥其他資源的積累。 2019冠狀病毒病提醒我們，美國是多麼不平等|尼爾·劉易斯(nlewisjr@cornell.edu) | 2021年3月29日| 
 “這種不平等是由於富裕國家囤積藥物所致。” 喬納森·蘭伯特2021年3月16日|學生科學新聞 
 口罩風波的起因是官員們試圖阻止醫院在需要口罩時囤積n95口罩。 如何讓人們相信強生疫苗和其他疫苗一樣好|查德威克·馬特林(chadwick.matlin@fivethirtyeight.com) | 2021年3月10日|FiveThirtyEight 
 這項政策有望防止囤積，幫助更多的人及時獲得第一劑和第二劑疫苗。 增加COVID-19疫苗的生產比看起來要困難得多 
 富裕國家的這種囤積意味著，最貧窮國家的人民將等待許多、許多個月，甚至可能是數年，才能獲得Covid-19疫苗劑量。 不要討厭疫苗遊客，討厭疫苗遊戲|Jen Kirby | 2021年2月12日|Vox 
 他們說，信息狂躁比實物囤積造成的危害更微妙。 我是一個數字囤積者|Lizzie Crocker | 2014年12月17日|DAILY BEAST 
 驚慌之下，我聯繫了囤積專家，他們經常把任何一種強迫性的數字收集稱為“信息狂”。 我是一個數字囤積者|Lizzie Crocker | 2014年12月17日|DAILY BEAST 
 也許我應該更理解，現在我自己的囤積傾向也越來越強烈了。 我是一個數字囤積者|Lizzie Crocker | 2014年12月17日|DAILY BEAST 
 但在數字時代，我們面臨著一種新型囤積行為的風險，這同樣是個問題。 我是一個數字囤積者|Lizzie Crocker | 2014年12月17日|DAILY BEAST 
 金融系統充斥著現金，然而美聯儲指責消費者和機構囤積現金。 年輕人如何破壞自由|詹姆斯·普洛斯| 2014年10月11日|每日野獸 
 她看到貼在佈告欄上的“帕特尼”兩個字，心裡總是怦怦直跳。 造物者|梅·辛克萊 
 當春天或秋天的風暴推遲到來時，它們正在積聚力量; 積蓄他們的怒火，以備更確切的毀滅。 《海上的勞動者》維克多·雨果 
 直到勝利前夕，我們都不把漢迪奇當作戰場，而把它當作儲藏室。 新馬基雅維利|赫伯特·喬治·威爾斯 
 它從每一處儲藏處望向你——又是用詞，而不是品質。 美國速寫|查爾斯·惠布利 
 然後，為了避免他成為一個囤積黃金而不花錢的守財奴，斯韋普最後想到了一個善意的計劃。 綠色森林童話|洛蕾塔·艾倫·布雷迪